今日生日上嚟乞句生日快樂

又大一歲
生日願望係...光復香港

hb

生日快樂

生日快樂光復香港時代革命

Ching Happy Birthday

我都係今日呀 生日快樂

生日快樂呀

多謝🙏

咁啱嘅
生日快樂

多謝

多謝巴打

多謝晒

多謝你

多謝絲打